[Come on Chelsea!]車路士vs曼城

300am

我車又要比哥帥屌打

甘早就開

今場無moses既話唔該真係搵返zouma or ake start , azp RWB

G

你又話開= =

俾你地開左先

嬴埋佢，叫熱狗唔好再ff可以拎冠軍

撐

KTBFFH

希望拎到重要嘅3分

干地上連登出陣，踢走馬迪，搵Azp打右閘

唔關事，我whatsapp佢

Zouma

咁嘅防中 戈狗死撚梗

點諗都諗唔到有咩理由輸波

有冇link?

對面Navas右閘，德文 公司佬突然正選
但係前面4個都好撚勁

現場睇波

未必 可能係4141

剩係希望呢場班大帝早D入局,
次次頭二十分鐘都係比人屌打,
唔半場返黎都唔識發威

好撚驚

睇法比啦
呢場肯定係鏝主攻轟防反

有冇acetream lin

好掛住高拉洛夫打中堅

navas對阿狗果場已經係正選
都1幾sharp下

Delph+癲佬呢對防中
世三哥狗呢兩個今場唔知要比踢幾多次

有無網頁link

還我巴禾

希望做到攻勢 無左摩西 都算無左一個進攻選擇

同求

sop://

sop://

sop://

求Sopcast

好似冇人用ace咁嘅

真唔真實 出zouma?

點開條link?

come on chelsea

求網頁lin

gogogo

坐左幾耐?
裝定sopcast下場用啦

雞湯入波

泡菜低清link 隨時都開得
有時死左sopcast都係入去睇佢
但係低清

臭雞ali好快入兩球反超

swansea 1 0

acestream://9b67f6041e3ff9c71484bfd53a102817889b1804

acestream://fc59045f4e85c1257334fd47fcefdcf358010d05

acestream://20694c05aa842610aee8ce63907b5165477f994e

用電視上緊網

Happy仔

雞湯

雞湯贏左聽日落街買盒史雲斯

GUN

Swansea

gun

大你兩盒

上啊 車

大你三箱

Happy 仔 定啲嚟呀屌你

叫唔到有 happy 仔

AZP打RWB
跑唔跑得郁架

Wu 鳩阿古獸

Cahill今場咪撚再派膠

有無web link

熱狗輸緊1粒

前面果頁有

車狗開季送左2分係時候還

好耐冇睇轟live了

我屌你老母 阿古路隻死臭狗 再剷傷我就溶左你

luiz咁比個高波比zouma
人地跑快啲都搶到

屌後面做乜尻

y

沙皮慢到

哥狗

Costa

好快反cup

屌你巴神呀

costa

Costa decison

沙皮狗去死啦

哥狗浪射

縮後又唔似縮後 攻又拎唔到個波

忙完就病，病完又忙

南區踢法

費甸單防中打左好幾場

耶穌咩事冇出?
出阿古獸好好多

熱刺 失分 ，車仔3分 我自貼

流年不利喎清

車逼得幾好

Kante甩腳

Hazard

贏啦

夏神

1:0

1-0 世三

Goal

hazard

世三我愛你

goal

Ogoallllllll

收左咧好耐啦

Azp assist

Azpppppp

邊個質疑azp

世三

世三goallll

HAZARD豬

Pedro 打返右翼爽晒

Goal hazard

流暢!!!!!!

走位好撚靚 空哂

掂啊!人地個龍唔掂

456

預言ed

始終近禁區有威脅好多.. WB要企太邊浪費曬..

Azp & hazard

依下其實算係易救?

鏝呢球守得好差下其實

同意

azp右翼衛

世三好撚勁

快啲換巴禾出嚟

屌你 上場衰唔夠？

入多幾球啊

個波靚西唔怪得佢

一般啦,前面有CB用頭想頂影響左判斷

鏝條後防係咁甩

有冇人覺得ACESTREAMD觀眾雜音太嘈

原來有公司佬

上啊

Ask d防守

Pedro最爽係好肯走位易猜散

格離賤種熱輸緊一粒

咁先有氣氛

定d呀 happy

蘇馬good d

Luiz

睇定啲先
完場調返轉哂就仆街

暫時踢得都幾爽下

大家集氣雞湯

柏度做乜慌失失咁

Keep到完場最好

沖呀

azp夠勤力 happy仔壓力少左

Style 係咁

唔可以自滿

佢後備上好難冇咁好

封死哂Sane

true

佢不嬲都係咁

佢D動作係咁..

快d入多甩

Luiz今場好似好番啲
暫時都清左4-5球

踢返起zouma 就不得了

唔輸單對單已經要感恩

鏝過左半場都幾狼, 真係求下班大帝唔好派膠

原來今場係顛恩？

好期待佢會禁區頂射d靚波

個個都質疑zouma

猁記

期待F4 -------------> DC入波

上呀車仔！！！

劫富濟貧既心 真係唔講得笑

諗起個球都想射

見到比分已經係唔會驚訝

Conte 對zouma 幾有信心
大戰先嚟正選

又放水比獌
20年都仲係咁

沙皮狗愈踢愈廢

要儲正氣Bar

後備中堅冇哂選擇啦

嗰種愛心真係買少見少

卡吐

上場咪見到RWB冇好人選
咁局住移AZP過去

遲左起身 世三

擺位前過ake 可能happy仔定位係右邊

對面暫時猜唔入
但呢個時候好撚驚輸啲世界波

對面攻唔入要試遠射
唔錯

Ake呢

唯有入多幾球安下心

Happy仔個身型係兩個簡迪

等機會啦..

luiz

直覺Ake似係左閘

希望happy可以覺醒

對面都逼得幾緊, 好驚雞曉

好撚危險

左路遲早出事
角大一壓上嚟肯定頂唔順

大佬呀 有黎標波

雷斯標到唔見左人

開始危危地 快d入多甩唔該

Luiz呢球真係

屌 差D

又亂標波

雞曉屌柒雷斯

好彩係阿古路唔係Jesus

可惜

法比

LUIZ又開始發作

差D

以前個前鋒雷斯

世三上親腳都有

好耐冇見過啦

世三好撚fit

法比+世三真係好撚好j

干地依家逐個叫走位

Go go go go go

依2場D傳中

逼甩咗

法比啲後上好準 如果踢352顧少啲後面仲放

抵啦 2下都無foul

人地係真角大打RB
世三基本上冇壓力

抵啦阿古路呢隻賤種

單對單基本上撚贏拿華斯

抵啦賤種狗阿古路

食屎啦阿古狗

抵撚死

嘩屌 咁樣剷都唔撚吹

On9

唉屌

卡圖

卡吐係咪on9

ON9古圖斯

戈狗on9啫
Daddy都教過啦
世三要搵專人manmark

你地最鍾龍個神龍呀

又輸自己

死on9卡吐

卡吐掛住條女

屌

屌你老母呀

卡吐....

嘩

屌你卡吐

屌 做乜撚

唉

屌你老母卡吐

屌 卡吐

成隊波俾古圖斯搞到灰哂啦

卡吐柒到

屌 你隻右腳生蟲就咪撚用啦

真係自己拎黎賤 屌你老母

兩場都係後防衰自己

咁唔想要clean shit咁講囉
最多咪唔出你

前面10個打得好好

干爹灰撚到

我地個後防基本上唔識傳波

屌你我隻私家q都唔會斬唔起個波啦

又輸on9波

完美助攻

屌你老味

輸埋d on9波,自己就辛辛苦苦入一球,人地就不費吹灰之力追和

好撚on9

今場好似係卡吐第100場

屌唔好亂呀

屌, 度氣洩左

士氣返曬黎啦...人地

你話入世界波都冇野好講 而家咁撚樣

西時間西波 合理

屌。。 到人地谷氣咗

屌你 人地個勢返哂黎

其實早幾下已經要清.. HAPPY同卡吐仲傳

人地咁迫法都仲玩

死都要派膠

差d屌你老母

除左卡吐
唔該下半場第一個換撚走沙皮狗
波都控唔好
乜都慢幾拍

好彩

咁樣打起曼城

比啲鼓勵!

醒d啦仆街

後面開始急

聖卡吐

差啲又2分鐘輸2球比人反cup

差少少反cup

做乜鳩呀哥狗

屌on9

卡吐呢下係向左邊訓

好撚多手

dc做乜鳩

你地成班人係咁燈happy仔

見到沙皮狗就嬲
個心口攞波攞到離撚哂
次次都比人督走粒波

做乜9啊DC

做乜撚。。。

costa....

costa 係咪on9

屌哥狗死去中超喇
一季幾十球比你咁浪費

柏度好似面青青？

DC

仆街哥狗傻撚左呀

哥狗我屌你老母 醒啦好冇

今場DC個正氣Bar負值
應該唔會入波

成隊做乜撚

屌你沙皮狗又玩嘢

成日回傳玩鳩卡吐

快撚d賣

急到仆街

屌你 做乜踢到咁亂

已經靠打反擊 都仲要做戇尻野

成日比silva咁多時間

2隻中場推得太上

雷斯係咁衝出去.....

自己傳俾人賴人玩佢

呀朗插去中間做乜

雷斯又係做乜撚野

成日比佢係兩隻中場中間身後拎到波
一轉身就直接面對堅

呢隊on99咁 等輸啦

好撚驚雷斯

一場就Cahill自爆，一場就古圖自爆

Kante 太上

漏左雷斯

阿朗比人禁住
卡吐派膠
DC做返狗
Kante追唔到波
爆炸頭做中場
迪布尼打緊對面隊
今場真係唔撚樂觀

冇計
佢要包埋法比個份
對強隊係有啲吃力

望就望守到半場

咁搞法半場前好大機會失多球

azp好靜

原來今場係卡吐第100場

12M

Yes!!!

PK............

12ma

12碼！！！！

十二碼

100%十二啦

柏度好撚勁

上次作客仲難踢啦

Penalty

pk!!!

屌你癲因咁撚正常

完全無勢

12m

大家睇緊咩台, 係咁比你地劇透

士氣就靠而粒逼番出黎

世三...兩球

抵撚死廢撚癲佬

屌你咩

嚇撚死

又pen miss 巧彩

Pedro

屌 嚇死

HAZARD

嚇死咩hazard

正野

好彩補到雞

嚇撚死人咩世三
法比傳得靚
柏度扭得好
世三補得好

夏神十二碼差左咁

6球射失3球十二碼

last 5 miss 2架 計埋可能3

屌你 嚇撚死

好撚精 補踢右邊

夏神改下射法得唔得

一步助跑 無力度又唔撚夠高

準備睇聖卡吐表演

其實法比射得好d

嘩屌夏神計埋呢球pen6球入得3球

收返埋依d十二碼啦..仲未俾人撲夠咩

夏神pk近6射3中only

唔助跑死廢柴

點解成日企咁近

表演左啦

Luiz失左幾多次位

屌你雷斯標撚夠未

一步助跑難捉路
但佢射得衰

舊 Luiz 翻生

嚇撚死喇世三

世三上哂電

差唔多100%入12碼 改乜鬼

卡吐醒定啊屌你老母
成隊幫佢執屎

都幾撚差, 比F4射啦

世三有無機會hat trick

佢不嬲咁射

??

雷 又標波失哂位

又唔似巴神果種腳頭，玩捉路真係特別差

班大帝lead返住一球好醒醒定定

差唔多100%?

比luiz鳩ban好過

雷斯成日標失

射高波都算

近6射3中，almost 100%?

差50姐

頂住呀!!
熱狗輸緊

Sor 7左唔好推

3/6 = 50%

揾luiz射pk仲好

好掛住撚仔 硬抽左下

班後衛唔好再衝出黎啦

而家開始百屌定全隊就岩

不了，平安鐘實爆

歐聯決賽一野衝埋去鳩ban

照咁睇應該係中場比人放甩左就要雷斯出去殺波
唔殺既話就會比人推到入禁區

你平行世界？

以為你條死仔轉死性, 結果狗改不了xx

卡吐認真了

雷斯係3中堅係要做殺波個個 準唔準就係另外一樣野

上季之前就係差唔多100%
頹完射失兩次就唔掂

雷斯d標波真係好撚廢，好心唔好咁魯莽啦

Kdb啲大大力禁落個波到真係好好j

zouma唔錯 大場面出返黎都算淡定

唔係今場嘅事啦

夏殺特12m 6射3失

但係拎住波向前標又拎一件事

未黎車前 12碼好準

踢左咁多場咪得上場同今場不斷標波

係呢兩季差左姐

但係個Positioning唔係好得

岩岩起身=,=

世三有無試過hat trick?

今日最好我轟贏 熱狗失分 咁就fit哂

放甩Sane一次已經死得，
明明以前佢Mark人好好

我淨係記得佢不嬲都做包最後個個

好撚驚雞囂比人迫

成撚日比人黑哨邊有機會射PK

同一招用咁多次 差唔多啦

咁耐癟踢 算係咁啦

雷斯反擊

屌你哥狗搵下比到波既得唔得呀

哥狗係咁控失波

雷斯

而下雷斯又靚喎

aguero

luiz好波

哥斯達做第一點死得

咪就係
係近呢幾場先標多左
唔知係咪干地落order

波都停唔到 衰撚過lkk

Costa係唔係唔識即傳
死都要控一下

雷斯打阿古路好似好有火，遲早出事

傻西阿古路想爭位

呢場和已經好好

隻肘

撞大力啲可以飛埋出廣告板

雷斯報仇

豬油包真係

巴哥世三電欺一脈相承既衝擊波

azp

報返上次既仇

打？
你傻撚左？

哥狗下季一定要換

雷斯撞撚死條仆街岩架喇

不過雷斯點柒都好
總係會撚到阿古路成個on9仔咁

屌你啊，一分點撚樣收貨

M朗個頭幾好頂

今次我就撐雷斯啦

原來今次轉左陣出zouma

邊撚個話今場和波收貨，我屌柒邊個

今場車贏+熱狗輸就一次過拉開2,3位

和乜春丫屌
作客都贏三個一皮
返到主場竟然話求和

如果因為卡吐果球失分真係唔抵

重振主場雄風

身型係屈既 不過真係慢

又屌右腳

成日回傳俾古圖 仲要係右腳位

卡吐傳比迪布尼

就快有PTSD

Sane比zouma逼到要換位

下半場返黎發威456死鏝狗

我諗干爹可能會出馬迪想守

入多粒先安全

靚fake

happy仔打起左真係好難纏

人地攻得咁勁, 唔456我唔會放心

不了

應該60-70會換佢

哥狗
同世三比真係高下立見

正路做法啦

想守就加多個殺龍霸，想輸先會出馬迪咖

一齊集氣比Swansea

呢個陣幾好j

出埋馬迪個中後場就無人識傳波

zouma同azp上半場打成點？

一流防守, 鳩流傳球

入多粒

哥狗連波都hold唔住…

costa <> cheek please

屌你諗起波都未拎穩佢就成份逼埋黎

骨

冇後備

見到卡吐嗰下
嬲撚到大脾都打撚瘀埋

今場傳得淡定左

蘇馬依場唔差，係企位未係好熟，唔計企位我覺得已經好過平時既雞囂

其實ake而家可以上場未
收返黎咁耐都冇出過

轉台睇熱狗

中堅有好既防守已經夠有突

如果向前傳球再勁d就冇得彈

劇本
65 min Matic <-> F4
75 min Lan <-> Pedro/H10
85 min Ayi <-> Costa

屌差d即刻追平

出過啦
你咪冇睇到就當冇出過先得嫁

可能下季用黎換van dijk

雷斯都打得唔錯
頂得住阿古路

雞曉條撚屌一拎波就凝住佢會on99失

英超有出過？sor大佬

雞湯手球都冇pen

聯賽未
後備入都未試過

除左速度輸少少其餘真係掂
大傷之前速度都有仲以為接琴隊長班

H10應該唔會換
尾段反擊仲要靠佢爆
Ayi機會應該更細

頂撚住呀

用cheek打中鋒護波都冇咁慶

但係ake潛力好大喎
又要做人球

其實呢半場可以講佢食住呢隻賤種

呢個真
睇件哥狗d彈彈波控球就燥

杯賽有

如果仲贏緊,應該70min會換安出黎反擊

原來熱狗打番4231 唔怪之得比人領先

利狗 1 - 1

會Cheek機會大過換ayi

應該係90+4先出Ayi

Wfc啦呢啲波

你打得3中堅 人地都唔會靠前鋒嚟攻啦

佢唔好做luiz個位 普通傳下簡單波就ok la
最緊要唔好似cahill用波屎但成日撚波

佢地就算啦
季尾對差唔多全部下半版

佢矮係致命傷，得5'11打中堅好輸
除非佢真係勁到azp咁去cover佢唔夠高依點

下半場雷斯唔好亂標啦
好撚驚

Yes
切/霸應該換其中一個
Ayi目前估計干地都應該只會係輸緊要狂攻個陣先會換佢

雷斯今場做乜係咁亂標

集氣阿狗利狗送返Daddy去做六弟

降班大戰半場3:2咁激

想知唔用阿朗素有咩人選？屌你老母真係越黎越憎佢，次次出波都唔洗有期望，防又成日失位，反而要卡希爾幫佢，真係笑出黎，仲有啲傳波，迪亞高一拎波就睇唔到場上面有人，真係好撚廢，傳波終止者，如果未到最後一下咪撚比佢，未開波之前睇巴塞，再睇我車啲傳波真係希望自己盲左，成隊波心態好少少得唔得啊，come on

其實343究極陣式應該係3個中堅都用波強係半場圍住對面黎屌

其實ake唔係試過打wb打牙朗個位咩？

現階段佢係最好架喇，今季唔洗諗

有冇咩青訓/英人位咁架

仲要冇左kane

哥狗果套

米堡輸埋應該正式收皮

55

佢打wb用波唔夠好，一樣無突破無出波

拜狗蛆

你睇下Euro 16既BBC, 三個d傳波都好撚辣

洛里斯傷左咩？做咩唔出佢既

Agger 成撚日亂標

今場係咁屈拿華斯身高頂贏好多球都算係咁啦

你講你自己定阿朗？

關隊波心態咩事

屈贏拿華斯都拎出黎講

Azp邊cover到 對熱狗失兩球比ali

咁繼續睇巴塞啦

巴狗套343先係終極版本，
4秒反搶，高速滲透

屌差d2:0

不過意大利當時前場無夏殺特咁既球員(inxxxx算係但唔同class)去打陣地

要J就J Euro 2016意粉既返擊

講黎講去咪得呢兩球囉
淨係路數補位上前助攻呢啲已經cover哂呢兩球有突啦

下年我地有多個天神

不過人地意粉前場有個Pelle識得set波

希望哥狗下半場入波塞住我把口

其實好多場已經係咁，就講上場對水晶宮，次次出波唔撚係飛機就係人都未過到，波都出唔到，同陳豪黎講真係，我做你後父

阿朗做足野有咩好屌

唔覺阿朗咁差
當然一定唔係頂級果隻
但係352既陣式佢發揮到好大既幫助
控長傳換邊波好穩
拉邊同夏神配合唔錯
傳中有段時間都唔錯
防守不過不失

佢啲助功真係一時時
但路數補位就真係一流

熱狗好似無力咁

哥狗個正氣Bar唔夠

沙皮狗勁果陣做到有突

個場馬迪比艾歷臣睇定定出波
不過azp身高都係死穴，好多場都比人針對性去頂，但我覺得佢已經做得好好，好穩。

依d野有得有失，有azp一場包返好多波唔比對面打反擊，但就輸高波

見未到3點睇下姐，唔洗咁嘅

佢地依加只係識打3後衛
打4231好似未win過

助攻唔係真係直接助攻
係佢走上前場現位駁腳

史雲斯加油呀dllm

Euro意粉係靠BBC死守同基亞卓連利跑哂全場，
除左防守好穩，進攻根本好廢

唔識禁住人砌

屌真係比我講中左

ali真係好勁

半場入馬迪都正路既

,,,,,出馬迪

車仔至少會入多粒

換馬迪

換happy

馬迪in
Happy Out

洗唔洗咁快

屌阿狗

換走happy做乜春

433？

gg

Azp向前傳球數據最靚

法比打邊

干地想守到完場？

屌定馬迪先

馬迪又要出黎做戰犯

用Azp去封Sane係會穩d

屌on9又黎Pedro wb

廢話
就真係只限駁腳囉 冇咩大建設性嘅pass

吓?

oh shit…

雞囂一開波就比失 我屌

仆街喇呢個陣

栢度仔又要打右閘

屌老母

Pedro rwb

zouma injury?

輸中場嘛都幾明顯下
似拉pedro返後打352

宜家中場防守唔掂
換個防中入嚟係正路

Zouma上半場咪已經封到佢去右邊搵食囉

我覺得近年最好睇既3-5-2係2014既祖記

你咁換直接蘇馬防中仲好啦

又Pedro wb 唔好啦掛

驚佢比桑尼爆贏掛
又搵柏度打右 好唔穩

咁換走個後衛講話加強防守講唔通

咁又未免太FIFA/winning

馬迪又捉甩

佢以前打過防中㗎

但半場幾明顯係中場位置經常空哂比人帶

On9
一個後防你要佢比幾多所謂建設pass丫傻鳩

一係蘇馬傷
一係干地收左錢

又要睇matic條垃圾

即係決賽打疤嗰年？

兩隊一齊0防守西班牙右閘

一來就中眉先

Lan1 - 安
Lan2 - Matic

係

普通駁下腳都唔得就踢英冠啦
佢助功能力真係below standard

撞正最強MSN真係慘，完全冇得打

又話只限駁腳
跟住又話駁下腳都唔得去踢英冠
你諗清楚未丫

講緊azp定moses

都入到1球, 前面Morata + Tevez好撚好睇

分工明確 又發揮到每個主力嘅優點 真係一撚流

全靠廢奴

Pedro 好 sharp

閱讀障礙？
我意思係如果佢連駁腳都做唔到可以收皮
唔係話佢駁唔到

Cahill

走咁上又比失

好過比人反擊

哥狗同干地

不嬲冇話佢駁腳唔好
係你要求佢有你所謂既建設性pass
問你一個後防要有幾多建設性pass你又話搵番去駁腳做乜鳩

阿古路 連續輸比Happy, Cahill, Luis

屌你班人係咪連界外球都唔識掉
一場波比人吹兩次唔過頭

雲爺爺

雲尼亞里都有黎睇

但卡吐派膠

雲伯

車是雲家

坐VIP

屌你老母家陣講緊係幫到駁腳係最低要求
而且呢樣係大家都agree嘅
只係講緊究竟係咪駁下腳就叫有助攻能力

記唔記得油王第一個炒既係邊個?

屌....禁區頂罰球

好彩sane控得差

馬迪條含家剷下年仲係度我即刻寫信屌柒干地

咁易比sane拎到

呢球又夾得幾好

Cap圖等追數

哥狗其實幾gentleman

偽君子

沙皮已經幾場唔知做緊乜

猁反cup
哥狗應該驚到瀨屎

1月開始已經係咁啦喎

你唔講我都唔記得佢係度踢緊

啲波兩三腳就斷

佢比拜狗d人話佢小家到成個女人咁喎

般尼茅夫升格做強隊

任頂

之前都有執下雞 入到一兩粒

偽善者

馬迪有小小伏味

又係馬迪

屌sane好勁

又馬迪

瀨屎 屌你馬迪石頭都撞贏你

得小小？頭先角球

唔只小小啦ching

冇角度有撚用咩

係好撚伏

Luiz依下衝得好快

冇左zouma逼佢即刻輕鬆哂

馬迪

唔係得小小喇

建議用金章/ayi/cheek換沙皮
反擊打無鋒仲順

角你老母度咩
講緊比人任頂丫

換切未呀

終於有射門

切sub dc agger?

柏度傳波啲準繩度真係得啖笑

Hazard下半場係留力定無力

仲有30mins要守

都無波掂

why not Ayi?

Agger

留力打反擊

啲波兩三下就斷 有力都冇用

又變返踢人唔踢波嘅哥狗

妖, 哥狗收皮好嗎?

沙皮啲狗閪野返哂黎

哥狗又做埋哂啲比人入既行為

沙皮狗又想點 呢下紅得

屌你 沙皮波又hold唔到 第一點又攞唔到 長期潛水

換切喇

換切啦

射門都冇

Luiz呢下唔向前清 ？

俾張黃dc啦

又係任通坑渠

施華真係好勁

左腳唔就 寧願輸角

精工今次比人2分鐘2球反cup

連續兩場都有人解圍失誤 穩陣d無死

無信心既，輸角好過跌返中間有排煩

下
個波碌緊埋黎
佢只需要就咁和前踢咋喎
又唔駛拗腰清

啲急停好撚勁

拳王1:1 87分鐘

熱狗1-1

咁真係非贏不可

屌Ali

Wfc咩
佢地打得再好 又過唔到頭 再差都唔會冇前四

對面迫得好勁

haxard

世三飛機

屌射得咁曳

靚組織

仲以為世三可以hat trick

哂料

而下好好射

熱狗son 2-1 swensea

屌 1-2熱狗

Big chance 呀屌

差d就可以kill the game

干地:how !how! How!

2:1 未來球隊

雲加

死都唔傳比哥狗果下笑死我

hazard wide open反而炒

驚自己好過喇

屌 有冇咁撚好運呀

熱狗有冇咁撚勁啊，又贏

咁都比賤種熱贏到

屌你熱狗

屌你熱狗死咬唔放

熱狗

真係一定要贏
黎緊打Everton, M5, S'ton

雞湯唔撚係呀

呢啲咁好射都射到咁

屌你熱狗好撚煩

冇撚用啊, 少少野都做唔到

場場都一定要贏架啦

屌你雞湯假波？

史雲斯真係

咪理班賤種啦

歐洲賽又唔見熱狗咁勁

驚條命咩 追到上嚟我印馬迪主客波衫啦

跟！

屌捱撚左88分鐘輸最後4分鐘

now喺度劇透

丁力

換人喇

係大鳩如

88' Alli
92' Son

干地換走哥狗啦

今場竟然未有安

1-3 tot

Agg

On 9

西波影衰曬英超

熱狗真係巧勁

熱刺反cup

屎雲屍

賤種狗係咁上下喇

就講就有

Lan in
F4 out

以為入

起碼都有歐賽打

唉 雞湯臨天光瀨尿加瀨屎
6分鐘失3球

TOT

降班啦屌

屌佢老味 靠人不如靠自己

無撚用 我軍仲比咗兩分佢 屌

出Lan打RWB?

熱狗真㡳好勁
不過歐聯都唔出力打真係屌佢老味

守埋呢十分鐘算，Feel到防守遲早出事

中場

殺龍霸咩事

話唔定已經出左全力呢

好好笑

公司佬

公司後半段係咁攻擊同國隊友

你up緊乜?

一週雙賽易踢㗎？
你試下暑假唔買人睇下出年干地帶啲咩成績出嚟

出到歐聯留力 再搶下季歐聯位
賤種邏輯

Azp只限駁腳？

留力仲好過有隊波年年柒住出局

牙朗啲forst touch真係幾好j

咪撚前壓啊

first*

呢啲唔係建設pass
冇直接助攻/射門

快撚到

又藉口

英超好興，有隊年年保4出去羞家

16強同跌落歐霸再出局個分差好多喎ching

熱狗年年歐戰都好撚柒，歐聯歐霸都係

果隊係真廢 賤種係留力有心輸

pedro

角

隊垃圾都有討論價值

起碼16郎收錢收多過歐霸先啦

屌，雞湯食撚屎啦，咁樣俾人地反勝

歐賽都留力
遲早星散

前後都見到佢

雷斯做咩走到咁前?

星？何來星

雷斯都係

熱狗可唔可以唔咁穩定呀

肥普似想搞大隊波
暑假買㗎人應該都會肯開始雙線

睇黎好快有得睇ayi羞恥play

柏度係咪跑哂全個場

哥狗 救撚命

佢歐聯都係交差
佢實想拎次英超先

切

好撚勁

切來了

一、十六強俾強隊大炒出局
二、跌落歐霸俾弱旅淘汰

兩個都咁撚柒

球王要出黎撚狗了

平安鐘

切又要出黎賣笑

利記

Why沙皮打足全場

Cheek

好大隻

切已丁

靠佢衝同鬥撞

睇情況啦
Daddy夠想爭前四
但家陣好明顯歐霸大機啲

肯定成日聞袋底

沙皮咁撚垃圾都可以踢哂全場

北倫敦雙恥

利 2-2

wfc

屌完場喇好嘛

嘩屌

兩個golden chance石頭s都唔入

獁迪

個心跳成咁今晚點訓

龍虎切仲有踢嫁咩？

石頭繫我轟

救命呀

石頭 車既人

卡吐唔計柒個下都幾醒神

頂撚住呀唔該

集中啲得唔得

嚇到我

屌真係多得石頭

唔該晒石頭

嚇死

次次角球都係馬迪Mark唔到石頭

下場繼續正選

我地一齊睇下邊個角球守史東斯？

馬迪好廢呀

比d掙紮!比d掙紮!

stones

雙殺

完場未呀屌

完場未

完場

切好勤力

雙殺哥碎 爽呀

由佢頂出界

好波

石頭石頭石頭

死熱狗又超好彩

多謝石頭

好彩冇買石頭

三分

西波時間唔西!

施治靚斬

羸兩球都叫好彩

one step beyond

差d比matic累撚死 走甩stones

干地唔滿意啦，個on9 matic

史雲斯降班啦

好撚彩stone 唔入

幾次

垃圾雞湯dklm

快啲買人踢撚走獁迪

係咪想返去跟爹地呀

屌熱狗又贏

如果出年目標係歐聯4強
馬迪一定要bench

我轟ho ball

咁都俾人反cup 唔降唔得

利2-2

馬迪=垃圾

仲要3-1

除左卡吐派膠同馬迪踢得幾好

各位早抖

邊到好

應該係
除左卡吐派膠同馬迪
踢得幾好

其實唔洗半場換走蘇馬

zouma上半唔錯